[I/A] Marvel Future Fight [40] 終局之戰之 4週年更新 歡迎新手同老手回歸

電影討論
請移至影視台

★★謝絕劇透★★

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有187位Marvel角色，更包括182套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.0 更新 (4月24日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.4.9.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說(新)

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

4.9 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

4.9 角色排名表 ( 不包括T3)

4.9 Cynicalex Tier List

4.9 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為4.9 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 4.8.0.新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升幾隻嚟打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) 新手P卡比CTP更重要 P卡全面提升角色 CTP只係升一隻角嘅實力
20) 新手唔好亂裝CTP
21) 金幣係最重要嘅資源 慳啲用

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )
Captain Marvel (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀5寶
Shuri
Iron Hammer
Morgan le Fay
Robbie Ryes
Mantis
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左44隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 30隻生體月包
普通月卡角17隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury]
X MEN月卡角4隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 3隻水晶限定角
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 2隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio)
Arachknight, White Fox

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)
1000水晶

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶 (或者等4週年包)

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: Legendary Pack買唔買得過 ?
暫時得Black Panther 買得過 其他都唔買得過
不過Black Panther都建議中後期先買
新手買幾套返身制服先

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰DX Pack 唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)

Epic Quest更新
電影更新

未來更新 (不負責任預測)
5月尾 預計End game part 2更新
6月尾/7月頭 Spider-man: Far From Home更新

Lm

5.0 更新 4月24日(三) 00:00 ~ 08:00
建議更新前唔好清任務
應該有Event

WHATEVER IT TAKES
LM

話時話 大家係咪已經買晒戲飛聽日入場？

夜晚睇

夜場

留名

我睇10pm 睇完成點鐘

App store 有得update 住d

留名

等入場睇戲

等第一波制服評價

未入到驚

維幾耐呀

1030

留明

仲有15分鐘開場

屌佢老母買完thanos制服，跟住買第二件就彈出去

跟住入返驚當你無買件thanos但當然精係照扣左

走堂睇

屌
真係好撚想今日去睇

睇啦屌

t3左老薩，1600魔方...好彩一早儲左資源，升埋制服上神話咁就冇左2千幾萬

我係買金幣制服果陣彈game

比咁多位巴打睇下

打A4傳說 有劇透

維幾耐

巴打我想屌你個名

推多次 維修到1030

Check 左
8:30-10:30

.

開場

睇完劇透斷賓周

開始唔敢睇其他post

入得未

十點半

屌開FB差啲出事

屌佢地老母
尋日我個fd英勇中伏
開撚左個post唔個連登定舊登
明明講fifa入到去有劇透

唔知

哈囉~各位特工們！我是CM 宇宙奇點~

4月在《MARVEL：未來之戰》也準備了變強大的復仇者聯盟
與薩諾斯之間的最終對決《復仇者聯盟：終局之戰》！
大規模的角色與戰鬥模式變化！讓奇點開始為大家一一介紹吧。

薩諾斯與復仇者聯盟為準備終局之戰均強化了戰力。
新增<漫威《復仇者聯盟：終局之戰》>與<隊服>主題18種制服!
涅布拉與鷹眼新擴張了等級並且開放了潛力發掘！
薩諾斯可升階至T-3，全副武裝的他將展示出壓倒性的力量！
還有，新增了供他們戰鬥的主要場所傳說戰鬥漫威《復仇者聯盟：終局之戰》主題！

新增全體特工可一起挑戰的世界活動！
新育成內容！新增特工等級！
2件共有制服帶來的屬性變更與折扣！新增協力制服系統！
為了特工們更加方便，還改善各種任務，修正錯誤事項。

▣ 新增18種制服

復仇者聯盟與薩諾斯之間的對決！彼此都為了生存與勝利以最強戰力做了萬全的準備。
<漫威《復仇者聯盟：終局之戰》>與<隊服>主題準備了18種新制服!

入得啦

入到

傳說mode 劇透正

有邊次傳說mode係同電影一樣，連相近都勉強

買隊服先定復4先好？

隊服咁柒都諗？

真

第二件bonus得5%加乘

升上去有冇再加乘?
定係升爆UNI都係加5%?

第二件幾錢

630

見到得5%就無買第二件
要等其他人試

屌你返公司成個鐘冇做過嘢咁

都仲咁撚貴

金錢同道具獲得加成好似有用過加攻加防好多

agger.

新手留名
得5千5水晶
新skin係咪唔駛咁快買住係咪仲會有一次更新？
見仲未有雷神 奇異博士果啲 (怕劇透 連trailer都無睇)
唔想曬左啲水晶買錯野

蟻俠制服得呢段時間 24/4-7/5係賣750
遲D會變返1050 同舊年DR STRANGE一樣

有啲後悔買左隊服,請問點退?

諗緊買唔買好
好似又冇勁過咁
但有特價唔去買又好蝕

呢d應該冇

咁算喇,手快買左3套者....

好差咩?

無買上一套呢套狗衝

反而hulk仲諗緊，二套都買唔落手

作為冇課金嘅我，手上只有2千幾粒水晶，只可以買兩件新衫。。。目前已有A3 美隊，鋼鐵，雷神，蜘蛛，冬兵，小美，captain marvel同米勒鞋 (8套衫，平民角)
又要掙扎買邊件，美隊，鋼鐵冇咩變化，咁就係浪人，蟻人，火箭，war machine，涅布拉，浩克，黑寡裹面揀。。。揀邊兩件好？

上一套有買
Hulk Ragnarok個套好樣衰，應該會買
但唔肯定買team suit定普通
因為team suit個頭整得靚啲
但個身就普通牌靚啲

咁多件惟一得美隊可以衝wbu層數
如果唔夠晶就睇定啲先，等一等出面出review再決定

好！仲有兩星期

我都係等埋feedback先買
BTW antman冇皮買左先

美隊比起A3好似有小buff 但再買一件好似好曬

我未必買
1.A3個件mythic左
2.reddit都屌緊個小白臉樣

暫時買咗浪人同rocket

其他再認諗

我要買既都買左
其他未買既 因為技能無乜大改
黑寡買左係因為上一件無買
蟻人買左隊服 我覺得幾特別
隊長唔洗講
要買最多買埋 個機械人妹妹隊服

Black widow我都係上一件冇買，今次買完，跟住即上T2
IM無買iw，未T2，諗緊買唔買好
Wbu又冇乜用
隊長iw勁啲，但又想買

BW白髮不了

隊長 小白臉 屌唔落

技能改左少少effect
制服多左加攻 速
我覺得可以唔買

暫時覺得antman同rocket都唔差 其他唔太吸引 可以等第2波

未升過火箭
想1500石T2 再買制服

呢D角一般都升到就唔值得用石
同埋今次更新以下呢堆都資源減半

好
但未升T2好似唔買仲好

買咗thanos 同 浪人
其他睇定D先
有D制服同iw既變化唔大
無咩意欲去買

唔怪得忽然有得升星

等review再買
依家睇A4先

見好幾件新衫啲技都減左%傷 想點
課金咁緊課唔課接力好 好似幾正
唔知7-11仲有冇10% off?

想買就買 反正T2最多都係兩三個禮拜既事

睇完好正

第一批人睇完啦 大家小心劇透呀

唔好誤會 我唔係針對你

放心我有心劇透既話我保證呢度無人幸免

btw d制服好似同上集果d差唔多

屌好想睇

啲衫同iw有咩分别

如果無買a3啲制服
美隊同im值唔值得買今次套制服？

d新衫買唔落手喎

無買iw個啲就可以買
其實cap都好似值得買，4技再有無敵

珍 留石復5

屌你唔識加密 即刻劇透

有冇人睇完 唔會再睇落去 當完咗個故事

唔理勁定廢，身為忠實粉絲，復仇者元老問都唔使問即刻屌哂啲水晶落去先

利伸：唔買隊服

今朝早Block 咗吉兒
4日先解Block

4週年又送廢卡

上年個張囉左黎做肥料

咩劇透
講話有一個片尾都叫劇透

屌鳩佢 新衫 同 隊衫 D樣模型 有DD唔同 浩克 兩件個樣 都唔一樣 咁鬼搞笑

同埋冇消費水晶活動 咁仆街既屌
儲左成萬精
點用好

得罪講句透我就無透過
要blcok既即管blcok亦都唔使解
我一d都唔志在
我屌你老味人地問我我話有一個片尾都叫劇透
識唔識閪中文呀你老母閪

其實有無part 2更新
如果有part 2今次我唔all in
頭先試過d技好似無咩大改

始終呢度有D人唔想知嫁嘛
唔係我做咩加密黎問你

唔洗咁緊張既
佢以防萬一姐
因為出面又傳無片尾

仲要你問我嫁tim
仆街啦講有片尾都叫劇透既話
咁我話套戲會有thanos都劇透啦

唔係緊唔緊張既問題
而係唔鍾意持住唔好劇透呢句野
然後搞到好似咩都唔講得咁

所以我先講唔知算唔算
你自己入到場就知點解

套戲會有Thanos

我有3千幾石
買咩好

算 唔嘈了 我錯

咁又唔使認錯我都係屌兩野姐
互揸崩周講和啦

白甲剩係買左美隊果件，畢竟美隊作為主要打手，多5%都好緊要

真係要買白甲唔諗清楚

除咗antman著白甲好睇啲外，其他都好核突

互含打和喇

3p

你自含啦屌

im同wm心諗做乜撚
key上去咁

自含要啪斷兩條勒骨先做到

個新MODE係咪人人隨機角色?
我中GHOST RIDER果隊
打左幾次都係50萬分左右
但我見個MVP成220萬分

個學園都幾多野送
但係可唔可以skip左d教學
佢教我做一d我做左4年既野做乜撚

唔係全部相同

無計，美隊佔領太重要

你有冇卡片? 我撳落去一張都冇

我都冇
究竟點打咁高分？
但其實咁高分有咩用

係無 所以cdr勁低要係咁換人

100萬分可以拎晒所有獎勵

咩卡片

個avenger 接力包抵唔抵屌
1540 一張高T2 一堆T3 材料再加7千幾萬

以為二次加埋既分，打得40萬

第一次35 萬 第二次45萬 要keep住轉人打

個MVP咁撚樣 唔係外掛係乜

入左個EVENT 你可以睇下三隻野能力同卡片
就咁睇應該全部人一樣 都係冇卡片

好過4週年包

買左 Thanos, im mk85, hulk隊服, 浪人, war machine mk006
想買埋rocket，但未T2，見佢一招夾雷神好型

4週年改個名又拎出黎賣

應該純睇同位素同特裝?

因為岩岩個外掛咁高分
我以為大家D隊伍/卡片會有唔同
依家確定左 大家所有野一樣
岩岩果場就係只係裝左同位素同特裝

我都想問

次次見到鷹眼件新裝就諗起吳孟達

Thor唔會跟endgame出uniform 掛
出左都唔係好想買 我寧願用番iw 果件

改T3技你買唔買

不了

笑死

屌你Thanos要1600魔方 , 重等我前日咁開心 岩岩打到1200魔方以為趕得切T3

課接力

個個都買THANOS 套新制
新手表示:我隻THANOS 得兩星40.............

我一星 唔買

買左两套ant man而家好後悔 平野無好

屌我都係

還好啦 高傷左好多

thanos套新衫搞到佢成隻侏儒咁

買左HULK真係喊3聲...樣又7...個BODY又7......又唔勁

勁大個頭

Team suit已經叫靚仔少少
仲諗緊買唔買好

啱啱睇完
買完套嘢會更加想買啲制服
因為佢哋真係好撚型
放心我唔會講其他嘢

成個比例好怪

真係唔勁?
我想買喎

好撚好睇

CA同蟻仔個新衫技能唔錯, 幣在個弱智AI又係唔識出新技

好想知endgame skin會唔會改下d技
有咩理由同上年差唔多

我估有part2
有2條友冇理由冇skin

可能我唔識用囉...舊果套好似硬淨D..而家招免傷..............

唔小心課左788買晒

但大家都話廢既

我以為5%好緊要買埋白甲

你無做錯

舊果套係thor 3?

夫子你係咪睇左我見你入左劇透個post

白甲果5%對新手唔重要係對進階玩家先有用即係佔領前列排名/錦標賽玩家
夫子課埋接力包啦

睇番上個POST先搞笑, 咩幫人退款收手續費, 年度最佳笑話

睇左

唔睇點敢入嚟

又幾錢

三套白甲都夠買一個loki skin...

38+78+238+398+788

話說Thanos T3個reference 好似係出自iw同dr strange 打個段到，個粒黑洞波波同iw個幕一模一樣

不過我未睇endgame

超怨念唔係啪手指

荷包爆炸了

果d T2卷係咪唔好升劇情角色好?

雖然唔小心T2左thor

暫時課金d野唔抵diu, 但戲上左好似好多新手課金

理論上係，因為劇情角t2材料係減半

fuck ，不過唔緊要

佢幫我度過左前期，world boss d野都係返到

可以升埋鷹眼，有制服都算大翻身

升t3動畫啪左下

好想轟落去個接力包

除左nebula全買了

好彩雷神無skin

買左iw 都無咁傷心

課啦望

建議打到world boss開到藍箱以上，我iw 回坑打到而家好似開過4張p卡2個ctp

咁癲，我乜7都無中過，最叻仔開過49支螢光棒

係咪仲未有人評價Nebula有冇翻身

Ronin已經一嘢翻咗唔知幾多個圈身

橙/紅箱好開好多，間唔中仲有6紅同位/6星烏魯

無理勁唔勁一開就買左浪人，本身d uniform太7

實打到層影域

我係咪錯覺, 個人物外觀上我唔覺蟻仔發動咗passive有縮細到...?

邊個包最值得課

黑包

接力啦,我都心郁

今朝出BUG, 個FD買到2次接力包最後788果PACK, 玩哂

Nebula應該幾好用 但係未到一線角囉 起碼打到影域

睇你課幾多，有錢既課接力抵玩d

DLS之前課定係到大大話話都千幾
依家彈個接力包出嚟 即刻覺得自己on9咗

努力搵錢再課

特工個啲點數加咩好

我都好想 好似幾抵屌
如果7-11有9折真係屌

接力係咪一定要課到尾？

獲道具率

係

屌 我點曬金幣

可以reset嘅

想要咩點咩啦

點先開到？

依家得兩隻夠thanos打，雷神同ca

升極hulk都無用嘅，乜最好都俾晒佢，乜撚用都無

時間線影領域world boss

all lose

一定係接力包抵

係，最有用係最尾果pack，唔課到尾就咁課788 t3包/週年包

啲points 係點得返黎

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

提下大家如果ios要課記住去pacific coffee買卡，有10%

打20-29出藍/30-39紫/40-49橙/50以上出紅
Thanos 我無打，最鬼難打又成日無敵

我自己覺得烏木同鴨兇最好打
烏木黎講屬攻角好似Luna / 琴 / 雷神 / 靈蝶 / 女巫都好好打，鴨兇就起碼有三個無視回避helper 先好打

oh really?

好貴呀大佬

邊隻要T3先

Thanos

我依家先1lv

幾時先到

7-11點課金？

有game 卡定app store card

我揀咗道具，拎多幾個裝備升級箱、特殊裝備都好

個極限傳說任難撚到
2關有個豬隊友兔仔亂放嘢, 3關個大炮轉轉轉多謝哂

D濕尻隊衫咁都當新制服痴尻線

再嘈神奇四俠同X-force都改埋做隊衫

im新衫整到咁肌肉感 冇晒線條

咁好處睇, 有得你簡樣, 反正就算買哂都係多果5%攻防, 一般玩家都唔會理
如果佢兩套衫唔同技先會俾人屌到飛天

急唔黎，除非你用晶黎解鎖

Iw靚撚到

同IW比大隻左成個碼
EG呢集明明係IM最終站 都要整到咁柒

咁7-11點課

Hulk 新skin勁唔勁?
我買左 CA(Team), Thanos, Ant-man(Team), Iron-man(End game)
CA新skin勁左

錢就啱 好缺

兩套有分別？

7-11 課咪買itunes pass,同個店員講買幾多錢，開個apple wallet比佢，但呢排無優惠

pacific coffee買itunes卡送10%但好似fixed 500,1000

搵點數商買itunes卡仲快 直接ATM過數

有平？

價錢9折咁上下 勝在快同方便

有咩點數商？

啱啱睇 9幾折咁上下

可唔可以加個好友？
我game叫大埔享利

ca樣唔吸引
但4技多左無敵
1516

翻身既鷹眼，真係玩咁耐都冇理過佢

好似得thanos制服係買得過

今次更新邊套uniform 要優先投資?有冇好似上次WS 翻身的制服

鷹眼都值

搞掂左ultrom就打到上一百萬分

咁Thanos 呢，reddit 話新uni PVE 勁咗好多

更缺魔方碎片
認真點道具我5場WBU都有跌箱

首先要t3左先

傳說mode 第三關點打， 隻Thaos d招多到勁難避

開大技個下入綠圈
其他都係避

未T2都打得高過上次個套
T3就痴撚線

勁好多就正常，t3料用多一倍，1600魔方無課/微課真係t唔起
不過呢隻野除左制服效果多左，招勁左，t3左既話數值都升好多

正常呀 本身都係最撚勁個堆角色
仲要係20生體認證先開到嘅原生T2
睇怕如果SW或者Jean Grey有T3都要咁多料

你點幾多

唔同級數嘛？
Jean係史詩換返嚟喎

係咪要遲少少入

早入都死左

睇過冇記錯佢都係計20個生體

就爆先入

我80幾 all in

你好彩姐應該
WBU好似冇加到...

原來冇睇嚟呢個月都唔會再跌野

有冇人T3咗Ironman有新制服
招T3技怪怪地

等我用左50萬去重置...

Sor冇心fake人
咁啱得咁橋以為WBU都有

lm

都預左，但dllm咩

打TL大媽就靠thanos

根本戇鳩
仲有大把漫畫未出

個d鋪無實體鋪又無實卡，間間都係網上過數send code比你

我自己就唔會博

點怪怪地?
不過我試咗下打60層死神, 用破壞CTP, 冇力

完全食唔到CTP我裝咗激動食中效果同冇效果差唔多傷
以前招技仲痛

我用左呢間幾年都冇事 不過風險呢樣野睇自己啦

打左十幾次先過到Thanos

屌...已經課左2000
半年唔再買虛擬野

唔緊要
課左接力了 好撚貴

( Show Blocked User - 人型狗 )

劇透仆街冚家剷死全家

reset我再打WBU試試
唔通又有BUG?!

喂喂
一世人一次ENDGAME 可能無下次架啦

MCU食住條水 我敢寫包單
出多十年都仲得啊

Sor
已經盡力冇講角色名..

做咩咁衝動
下個月仲有一波endgame 更新

唔緊要，我d石唔用住

半個月好啦，第二波更新繼續課

你地覺得有part 2機會大唔大

幾大下

未睇表示唔知
但無理由雷䄂會唔出team suit
話哂元祖

一個月2000 好快就v20

收聲

仲有part2呀

Show Blocked User - 人型狗 )

屌你個屎忽單機啦

轉頭ctp /p卡全up就渣都無

無ctp啦

1600=兩隻T3
未到T唔起既 不過真係等好撚耐囉

T3完CM之後，由0儲起D魔方，儲到今日都係得1500粒

已經好快

已經超快啦

又要玩返

我見funko有雷神白甲
咁點算如果有part 2我要買我兩個老婆既衫
今次呢part唔痾煙得

你個問題唔係應該 你地想唔想有part2咩

屌你呀！

其實隻驚封面個美隊係咪整容失敗
雖然新衫樣衰但都無衰到封面個樣咁
封面個樣塊臉好似吸毒吸到瘦哂果d道友

個畫師特登咁畫, 因為有肖像權問題

唔係睇Cynicalex都冇留意有個咁嘅功能

上次infinity war買咗im，今次套衫能力差唔多一樣嘅

畫到制服咁樣都得掛

課完接力都係唔知買咩好
淨係買左浪人同thanos

其實timeline點打，郁都郁唔到，技都開唔到就死咗

差少少就MVP

Part 2硬啦啱啱睇咗 netmarble仲有好多野可以出呀

商店中左張 新復仇者#9 要成6000幾石
係咪買唔過？

好耐冇玩 錯過左6星bw 可以點攞番？唯有打story刷？

有無巴打知t2用一半資源係去到幾時

劇透相關!!!!!!!!!!
未睇唔好多手

又係用火頭人隊

睇黎netmarble想我地荷包endgame

希望PART2改下im招S5啦, 同T3技一模一樣做咩唧

有唔同架（好似係）

隻mff技窮都唔係第一日
睇下狼人招大
幾多隻英都有
咁執著把撚呀

大家想唔想知我估下半PART有咩出

狼人S5同T3都唔差唔多樣啦話?
咁咁執著, 笑鳥

有劇透就不了
Thanks

邊位你老婆呀...

想問下有冇ac 買 本身鐘意Thor 同scarlet witch 唔該曬巴打

得2星Thanos都忍唔住課左佢件新制服

唔洗買，新手都好夠做

自己升好快

我有個vip17

btw我係雪罐可樂巴

spoiler alert

做咩改名....

劇透

屌唔係講明劇透就可以劇透呀哥仔

你係咪手機睇左....

邊件衫係令隻英大返身? 浪人係咪最好選擇?
影域過到30層 但係想多d角色選擇
已有thanos, cap, iron man, ant man舊衫

狼人係翻身
其他係強化

好耐冇玩而家玩返會唔會追唔到進度

要視乎你想玩到點樣
如果你要追PVP既一定差一大截
但你如果當集玩驚黎玩其實無話追唔到進度

如果影響到你 真心Sorry 我唔常用Lihkg

好想屌你個名.....

我買左loki（一定要買架啦)
傳說黑豹，cm同winter soldier

唔好同我講下面3個都有新skin....

有一萬精同咁既角色
應該買制服定X-men DX包

。

下面3個都有新Skin

Btw冇折都買？

長遠黎講有DX包會好好多

DX包買左都要好長時間先拎到Phoenix
玩得好無效率

我屌你老母！

!?唔係新skin先有折咩

我以為更新完都無折，姐係之後都唔會有....

遲d上dark phoenix 會唔會勁到仆街...

唔會
Xmen個邊唔會跟電影出（好似係）

deadpool計邊邊

下面3個都有skin

唔會跟電影出 但netmarble 可能會照樣借啲以出漫畫既黑鳳凰

仆街！

世界頭目 打困難噉難打嘅有無話個級數有無分別 跌多d嘢？

唔買可能仲耐

每個月至少有一次all uniform sales

唔想知求下你唔好講

feelsbadman

黎緊會有折

你幾時含撚死

3300果個無折啦掛，唔係skin黎

比人含死先會...

明日花

3300折緊 冇買錯

而家收購案完成左，有電視版都唔奇

好彩好彩。。。最多洩1500gem 姐

Sorry

唔夠體用買熱血月卡有冇用？

有劇透我都OK
Thanks

銅timeline都成堆sw Jean grey psylocke 點打

我睇之前都唔再入黎住
超危險

洗乜估估下

咁應該仲會有新角.....

怕劇透唔敢睇上面 依家個復仇step買石果個好似幾抵

我要忍住今日唔再入黎
聽朝先睇

有冇蜘蛛俠？ 有就手動無敵啦

Lv20以上藍箱開始有機會開到ctp/p卡

嘩我屌你個閪
我去食個lunch後1面都有人劇透仲要覺得自己好威咁勁大聲講
好彩我睇撚左

早睇早享受, 遲睇怕劇透

見到個垃圾制服收藏室無更新就知有唔少衫未出

留石買thor先

不了.....

fking right
得10900鑽 都5撚夠買齊
老老77
暫時必買 得浪人 thanos
其他等巴打 教路

咁個粒晶同本書 1lv都有機會出？
一日得五場 要打幾耐先t3到一隻
仲要唔係場場出？

咩叫5撚夠

應該課接力定四週年？

由頭打起起碼三個月

接力

可以課到接力最後果PACK就接力抵啲

四週年定位真係咩都有 但唔夠用
接力就for錢
T3包就for T3

之前巴打計過接力買哂係咪要千五蚊...

Legendary battle個故事好似刺激過套戲

我玩左1年,有6隻T3
兩個月1隻

你就好
我啱啱新玩無耐咋

5你老母

1540

好貴.......

Thor我啅硬

老屎忽又係度撚新手

邊個係老屎忽

其實內部員工扮玩家都係常有嘅事
明嘅

全爆先排名170,迫我要升埋d垃圾制服上神話

新果件thanos，2個攻擊力果格都係要升件垃圾之中既垃圾制服

第2格要血好過加攻，唯有慢慢掛機升制服

有冇盟收人？

英雄6階咗?

差唔多18000晶 加T3料 7千萬
差唔多啦

果幾件都買唔落手

差唔多20000先係

未啦，強化4階...5階失敗左5次大媽6階失敗左3次

想問個活動係係咁打係咁有幣定有張次數？

有限*

大媽fail咗4次

你叫基兒幫你調高個機率呀嘛

我唔係萬能插...no hehe

大媽4升5炒左7次呀屌你老母叻媽寶

玩左差唔多兩年 第一個紅箱

上面位巴打好似冇講錯, IM T3技好似唔食特裝倍傷嘅?

未夠魔方T3 Thanos，但一直好想T3 Ironman…

「I am Ironman.」

其實除左萬八晶仲有咩抵買既話買一set

個機率好低咩
cm我T3左啦喎

升女巫上70好 定開始升thanos好玩左咁耐都仲係1星

升thanos
利申女巫70左

Wbu打到幾多層？

咩T3乜呀...講緊英雄類型喎

每個時段簡2次嚟打, 每次打夠100萬分就已經拎到哂啲獎

媽呀好柒呀
其實都唔難

除左cull obsidian 其他都大概30關 懶得衝上去

有藍箱就可以
咁夠打30以上就可以升Thanos既
因為Thanos對wbu作用不大

都係1次
starlord bios $ cg card X1

紫箱會唔會易跌CTP P卡過藍箱 成日懶打20關就算

我覺得會

之前買完iw Thanos 都未升仲係擺係度
Endgame有冇必要買 千五幾拿利

屌你個老母到底死都唔肯㩒合體技個制既人係心態

不如CA件衫比返個頭盔佢比我幻想佢係Chris Evans啦屌

想升隊長但係差600支螢光棒

我宜家都懶
Keep住打45就算
未上到50，反正都係橙箱

Chris
好正好想奶

升完遲下先再買都未遲
特價每個月都有

試咗兩日 仲係好奇怪明明用激動個傷應該爆到好高 不過可能係我制服未升爆 之前IW個套神話有齊加成

我覺得唔會
藍箱出過製鍊
紫箱出過超越
橙,紅箱無出過
其他CTP,P卡無中過

橙箱中過CTP
中高級野個機會真係高啲
就算唔係CTP都唔係普通材料

每個時段打兩次
但我打第一次100萬拎曬野
第二次又會唔會有獎？

係一日可以揀兩個時段打

諗緊買唔買哂狼人 deadpool xforce skin同隊長avg4 skin好
今集avenger其他角色skin我覺得差唔多咁

咩事推得咁快？大家睇晒戲？

利申冇追post

呢排多左好多新人加入同舊人回巢
所以咪突然推咁快
過多幾個禮拜就回復一潭死水嫁啦

套戲威力極大

貓兄我仲未諗買咩衫好

睇完之後對隊長d技能好失望

個update真心冇上次Infinity War咁吸引, 特別係隻MK85完全唔改技都夠膽死

應該課多一個月月包又放置play

好小用鷹眼 好無用

真
1個月後打回原型
養生驚

大家買哂D新制服未??

我家下 買左 ANTMAN THANOS 浪人 浩克

其他重考慮緊

沅熊 , NEBULA, BLACK WIDOW 又只係 影域級

隊長 IM 件衫都勁 但係 又好似冇點解 (有復3 衫)

巴打 點睇 邊幾件必買 (唔計之後再更新 出果兩件)

im新制服啲技同avg3有咩分別
之後part2 更新有冇機會改下技

係咁嫁咩..

我淨係買左老薩 浪人 蟻俠

World event 其實回先打得高分

都已經拎齊星星係味就得？

夠一百萬分 不停避就得

剩買左浪人同IM其他諗緊等PART 2

反而唔買IM??
但點解會買蟻俠
蟻俠好用?

其實老薩我都想買
但好似侏儒

比例好少少怪, 但侏儒真係太誇
btw, 唔買點打今期TL

咪就係話簡2次

我用WBU隻死神試, 我覺得係有BUG

真係好怪

Thanos特裝用增傷定無敵好?

無敵

想換呢粒比老薩但又唔捨得比600石拆

冇權威CTP？

玩埋avg4好出坑啦,無野好玩

t3黑鳳凰 (雖然出都應該係漫畫版

你條仆街仔又係度趕客.....

我覺得呢粒好過權威

好行唔送

換啦

IM 我冇T3
Antman 我個人好鍾意
同GOTG 一樣必買
我數少左raccoon

兔仔多招沉默, S4又長時間濟空, 好似幾勁

更新未

咁快架咩
又話5月下半月

又做到歐洲人

睇完反而冇咁想買Ronin
出得幾秒

Tier list v500

live tier list

屌你隻浪人排到咁高...唔買好似對唔住自己...
屌隻ANTMAN換左新制服仲跌左..

劇透！！！！！

仲高過GG
買完都冇認真試, 有咁勁?高傷定PVP勁?

其實hulk究竟有乜勁

我第一個就係練佢，又無cc又無無敵硬食技

放棄左然後你又同我講T1?!

他知道 hulk是沒有用的

Professor hulk PVP>PVE

買左end game 了

新SKIN真係唔覺得勁........

得招轉轉轉

如果課個接力包轟落去隻THANOS 度升去6星60會唔會好ON9

其實係其他combat 太廢

狼人美隊都勁啊

黑豹ok

隻黑豹又係ON99
3300開完都係第咁低...仲已經有T3..

呢粒裝比邊個好

佢講得非無道理

你由HULK樓上數, 冇乜邊隻唔勁,但佢對落冇乜邊隻揀得落手

冇乜用.. 出過兩隻...以前好似會俾D PVE 有分身果D, ESP LOKI

3300都係為張卡同ctp姐 一年前講黑豹好勁 依家就真係唔夠堆1線痛

唔痛之餘仲冇乜PROTECTION

我咁睇囉, 你T3左都廢, 真係垃撚圾, 放咁多資源落去

買撚左ANTMAN
真係想跳樓..好彩冇T3

唔係有愛先買咩

750黎講其實抵既 如果你從來無買過antman 制服既話

Antman 新衫高damage 左好多啵

都俾人RANK到TIER 2...心痛
不過真係冇買過佢D 衫仔

D 石仲可以番俾PART2 (if any)

分分鐘都打贏hulk

睇完篇user review
參考價值好高

唔係meta 但冇衫就絕對要買

都唔明Antman有咩問題，一黎高傷左，二黎佢pvp先勁

點解隻game 多左個浪人？ 乜水黎架， 未睇戲

有時唔係最TOP唔等於買錯
應該好多人都因為佢個train train而買+平D

好似rocket咁我都買左
唔係一線 但佢4 5技animation都好夠J

hawk

咁又未至於勁
唔差only

T3左既話pvp係好那勁喎

少人用

噢 ds落左神壇了

好快有DS2

太低傷

其實唔好信曬依個表
ant man 打佔領絕對係速度一線角, 瘋狂滯空

我覺得antman 衫 係勁左好多
比起之前d衫
佢火車 有dmg proc 加埋自己特裝dmg proc
其實傷害上返黎

洛克 純睇戲 有愛 買左

另外 nebula rocket back widow war機械 等d comment 再算

im 英隊 就好難取捨 因為有iw衫

真 個表都係 個人意見黎
基本上 小部份角
1線同2線 個分界點 幾蒙糊

345線果d 基本上全對 係真

嘩，開左一陣會就咁多回覆...

開完會有咩新info

黎緊更新有新衫同新角.....
興唔興奮

興奮
美隊制服會唔會改

搞到想買NEBULA...

會，將個樣改得再小白臉D...

高傷左好多 但都係拎黎打影域

都好呀屌....

上面篇reviews係咪無提thanos件衫

屌你碌臭jer，雷神改唔改t3技，復4佢好型

唔改

佢話佢冇買到

改個錘比佢OK?

呢個表無分pvp/pve黎評級
宜家我覺得參考價值唔太大

改套甲比佢OK?

其實係 有人鍾意純pvp 有鍾意純pve 有人鍾意兩樣都打到但唔洗最top
有啲角色用啱ctp 會勁好多 有啲又唔會
老手唔洗睇個表都識玩 新手參考下好 只要唔好Tier3-5 個堆黎練就得 好難講話邊隻角色最勁

我想問50萬果兩件daisy邊件好用d

做咩比膠我

求巴打們 幫手諗諗
d卡重有冇得執執佢

星際特攻隊果張p卡 洗好 未裝既

因為見d高手d傷 埋到好高 我就好似爭d咁

夠晒用啦

玩咩，你d卡已經係中-老手啦wor,仲駛係度問

星際果張 想用 但其他又好似換唔落黎咁

有3張用緊既P卡=儲水晶 個個都拎到既平民卡黎

Hulk諗唔到買邊件好
二揀一好難揀

唔好買....

緊係買隊服版

點解買隊服

普通衫果件咁普通
蟻人又係

隊服果件咁隊.......

你張張卡都係單一好屬加2個冇咩用既屬
睇你自己玩咩mode多

我發現美隊D制服原來我買齊......

有冇巴打試過課完金收唔到貨
搵apple refund apple叫我搵Netmarble
搵完Netmarble confirm error 佢又叫我搵翻apple refund
最後搵apple refund佢話根據 Apple 條款和條件，我們確定無法退還您的購買款項

明眼人
就係咁先激死我

Ant man買左隊服
諗緊佢買唔買好
我覺得兩件都唔靚

有無睇REVIEW

無
因為特價先買

咁你個陣做乜上
一係你係背後洗定張普通loki先 有下面有能攻 攻速 忽防既 轉先你本身張普通loki

仲諗住話REVIEW講蟻人件衫麻麻.....

講番Nebula 反派變左英雄 實用已經低左好多

但幾靚
照買左
Btw, 有冇人記得上年part 2更新， part 1個堆仲有冇繼續特價

蟻人高dmg左好多
啲技連落去又順
hulk真係咁差咩？我見好似幾好抽

比你睇返

咁如果hulk要買就要快手決定邊套..

我想買但又心大心細
我連THANOS都未買

都唔算咩大影響本身abx都唔會用佢

今次有冇話邊件必買

浪人....

點睇都係thanos 先過浪人啦話

無升，但冇打算買

THANOS本身有返咁上下威力
就算唔買制服都打到好多野
但係鷹眼唔買制服就咩都打唔到
一買就咩都打到......
咁既話你仲覺得THANOS先過浪人

唔買打到啲乜？
wbu又唔夠大力 abx 冇佢份 tl又被大媽打到反柴
頂多打下佔領 錦標佢又係長期禁

WB點會打唔到
如果鷹眼唔買咁打到咩......

keep住玩keep住升嫁咋
點知咁岩 打到p卡 可以有機會換
張星際特攻隊 我想用 但諗唔到換走邊張

wb打咩層數先10層？20層？咁低層數大把英打到，又駛咩特別要用浪人或者thanos？
thanos 新衫我未試狂怒，載再生都打到52層死神
其他唔講 tl依家幾放心完全自動打，浪人得咩

多一隻勁就係多一隻勁......
講優先度點都係浪人先....

之前睇過片，條友既浪人60lv，19000物攻，爆傷同忽防都爆，裝四星同位素，特裝用無敵，局長 火豹 浪人，打到35層無星，算幾好表現

THANOS既衫只係將一隻本身勁既英再推上一個層次
但係鷹眼係由食物鏈底層升到上頭幾層

就算唔講呢個
一件衫將一隻底層英拉返上頭幾層已經唔撚使諗....

其實你話佢新衫型過紫薯我覺得仲合理

其實唔洗爭論，兩件都要買
利申 係無買bw、hulk

全部買曬

睇你點睇
外觀固然總要
但係我都係果個講法
THANOS本身勁唔計A3件衫佢都係由勁升到去好撚勁
但係鷹眼係由垃圾上去好撚勁
多一隻勁就係多一隻勁

重

反而我未買THANOS.....
我而家買左浪人，NEBULA同IM....

買左thanos 個件，但硬係覺得冇a3個時咁好用，拎去tl 個時都係用返A3個件

一年既老手嚟講 我啲卡片係咪唔掂

試過
屌佢老母
兩邊係咁推卸責任
Netmarble 叫我搵appstore
Appstore 話唔關我事，錢我就唔退架啦

thanos打world boss有冇話打邊隻好啲
有能攻又有物攻咁

Hulk我都諗住買既，但因為本新果件已經神話左，買完新既又升唔切咁留番晶等part 2睇下有咩買先，反正遲d都一樣有折

我之前試過
apple 好快退番比我

Thanos點會攞黎打wb

最後點

上年8月20號塔緊地鐵買pack, 咁啱網絡差買咗收唔到貨，搵apple 退，22號已經退番
你試下嘈下apple果邊，叻媽果邊唔做嘢㗎

我都係差不多
all 35.5%
p 14.4%
E 23.9%

collection 好難搞
之前抽左788
連半平民卡都唔出
我諗呢D 都係for whales
夠用就算

好撚堅
可惜買左thanos,無石了

諗諗下其實應該買呢件先
thanos升制服勁撚貴

唔少人係話Iw個件好D

高攻其實唔算太難搞
高攻得黎高血先難

買左都有d 後悔

Agger吉兒

再者
Ronin垃圾裝都打到45
作者亦聲稱打50ish都唔係問題

第一次中bug 等左兩日退左
第二次唔撚退

我見tournament d whales
HP堆到3X-4X%
仲要高攻,有錢真好

apple咁賤

Netmarble 一開始話唔關佢事
咁我同AppStore 講啦
之後AppStore 話唔關我事
咁我再同netmarble 講
Netmarble 叫我cap screen receipt , sms, 仲有AppStore reply
之後先補發

但問題係...我只係要買兩次石，而家因為有次中左bug,最後買左三次，我要refund唔要補發呀

唔駛後悔啦
多件衫轉下不知幾好

利申 好多角都2+皮
狼人 Thor仲要Mythic哂

Hulk 3技唔係無視I-frame咩
啲技又高傷咗 本身又tank開
一啲都唔差喎

我都試過
第二次apple唔肯退就屌netmarble
咁就畀返石我
仲要屌第二次先肯畀返買pack送嘅晶畀我

問佢原因話點解一次refund一次唔re
點解同一件事judgement 唔同
佢話你自己睇terms and conditions，我地唔評論

屌佢老母

好耐之前都講, apple用戶特別低賤

無錯
第一次佢都係射波比apple 先

之後我嬲嬲地同apple 直接講
而家係apple 問題定netmarble 問題

Apple 直接話係netmarble

Netmarble 又話要想refund 既話 你同apple 講啦
唔關我事架 我補發架咋

仲要有運
上兩個月夾埋2萬晶抽卡得張黑豹
你老味差啲想棄驚

制服條經驗點先會升得快

有得補發我都算
咁睇黎要去屌一屌netmarble

岩，仲要洗卡夠運，我盟盟友屈機卡片，我洗左好耐都冇佢咁勁

課長

抽到呢d卡唔係問題,洗到咁靚先屈機

都要有卡比你洗

正路我覺得a4應該勁d既，pvp計，多左20%英雄傷害增加，不過新果件未升到神話，數值仲有差距，比較唔到

你都叫有1張
我13000晶半平民都無
差D刪game
之後無課過
我睇下下波更新前儲唔儲到2100晶
買thor & cm uni
無就課個78算鳩數
定係依家趁早買28先

1.要掛機,入場打auto
2.exp卷(活動拎,LAB買)
3.高V 有限次數掃蕩

最快係2

T2被動都變咗+10%技能傷....有咩理由A3仲好用啲

掃蕩好似無加

see vip 17 & up

vip 17:...

world event既獎勵最多一日拎幾多次?

掛下特殊任,epic quest好快爆exp
唔洗課金
反正都要入場拎亂入bios

我掛次元裂縫好似無升過

次元好似無 完場有寫制服EXP

仆街 商店出左黑豹所攻果張P卡
諗緊買唔買好

多精可以買

鍋物先新skin 係game入面係006 咁005呢?
同埋最後果件有紅色邊既唔知會唔會出埋

呢個要問情狗哥了

次元好似真係無
試左3場6
本身21% ,打完仲係21%

儲左1萬精諗住買制服 點知一堆垃圾

用黎買P卡好似抵D

買左了

開始洗卡地獄

黑人問號

我都覺 A3最好用個下3技改左
好似用唔到技回血咁

agger

過關卷好似每日都扣緊回唔返咁
有冇計

聯盟捐錢換幣買

新既THANOS制服有食評嗎?

招T3好似廢廢地

回血靠被動睇接技啫

岩岩睇完先膽入黎

先夠膽

不過難聽D講

只要唔係太廢

作為老玩家

點都會買制服升到佢T3

呢一個係身份既象徵

過多1個月

你無T3 THANOS

你都唔好同人講你有玩MFF

btw 1600魔方

屌你老未

希望歐D 一個月刷到

依加先504

1個月要有1600魔方碎片……
老手都搞唔掂

依家300都未到

差忽防

hulk哭

唔多夠洗都係

舊扣3技都係好啲
新個啲技有啲亂

YES 睇到3攻雖然唔錯
但始終係P卡 慢慢洗到完美屬先用

我呢張又係差個忽防，如果佢唔係1既我應該忍唔住用左佢

好耐之前棄咗game，睇完end game想玩返
想問Thanos要點拎？ 好似搵唔到

hulk係咪bug撚左

我成萬攻打特殊任一下九百傷咁，打左我十分鐘

雷神都係一萬攻，幾千幾千咁戲跳打左我一分鐘

出現了

有無whale t3左

情報姐姐 有無消息講下

想問下有關引繼問題
因為打算比分AC朋友玩下
佢之前有玩過下亦果時綁左佢facebook
但係佢部手機開既時候
點開都只係見到舊AC
我係佢手機開過自己facebook同重down Game都係一樣
唔知點樣做先可以開到我個ac綁落佢Facebook
麻煩哂各位指教

特工加成 加邊樣好

Btw 練制服真係一件好辛苦既事

呢度既人食開mega ticket 冇人會掛exp

fb冇得解綁 要轉fb玩 要係網頁版登出埋先叫完全登出

即係要點樣先可以過戶比佢？
第一次做呢樣野

一定要跟FB 只有一個方法 就係比埋個FB佢

係咪要係呢度移除埋先可以綁第二個？

我未聽過有得解綁 點解唔叫你個FD慢慢玩

我咁岩想退坑
佢又有興趣入坑
咪過戶比佢玩下

玩已經成形既帳其實都幾悶下 不如你叫佢玩 你教佢仲好

唔知佢了，我都有同佢講過
但係佢又話唔想由零玩起
叫左我比佢玩幾次架啦

係咪未T2 差好遠wo

係，點解差好遠嘅？

因為等級差距同Tier 差距都會影響effective defense
道理同第一頁dodge rate計算方法一樣

特殊任敵人有61lv
如果你嘅角色低過61lv
即係有等級差距
敵人effective defense自然提高
忽防效率又會降低
幾高輸出都無用
等級差距可以參考第一頁嘅dodge計算

ok thx

聽日先有得睇
仲要捱多1日好辛苦

新制服剩係買左浪人

仲有8千鑽唔知買咩好 DX包又未買

差600支瑩光棒 先t3到隊長

hulk好大隻！

今次update 真心覺得差，睇完電影好多角色新制服其實可以有新技，但好多技能都照copy IW uniform，淨係換個樣

+1 thanos 個制服唔夠出眾

出埋CA 點解唔出雷神技

次元只會升角色基本等級

見到好多人見到今次制服無想像中咁好
我講講今次更新睇法

1. 制服

今次制服真係大改得幾件
Ronin Thanos Hulk
其他真係同上年制服差唔多
如果上年買咗 今年個幾件真係唔太值

Ronin PVE PVP 都唔差
同WS 制服一樣大返身

Thanos 升做Mythical後先發覺
舊制服打timeline 容易啲
不新制服輸出大增
打高階影域好好多

Hulk 太樣衰
真係買唔落
而且技能PVP向
無制服先買得過

CA IM BW 同上年差唔多
無制服就買得過
上年買咗就算啦

Antman 明顯PVP同PVE 好咗
無咗招換物同有減防
打影域好咗好多
Trash panda 5技就真心型 買咗

其實我可以理解點解咁多技能同上年相同
話哂今次電影都無咩流出
無理由畀隻game做哂劇透

其實以前有部分制服會係電影後更新返(如Gamora) 希望今次都有

而且咁多制服都係舊技能
即係一定有新嘅劇透制服

2. Tier 3 Thanos

攻防血大提 打Timeline必有
不過我估part 2 更新會有新T3

PVE 好咗好多 不過唔係一線
如果諗住PVP 就值
諗住打WB 就算啦 有其他更好選擇

3. World Event

個人覺得幾好玩
可以試多啲唔同嘅角色
有幾可會用到裝CTP嘅Thing
依個mode真心好玩

4. Agent Level
終極課長終於有樣野值得課金
而且多咗金幣產出 係好事

總結 今次更新就一般啦
而新手算多咗好多福利
SHIELD ACADEMY送唔多符石
畀新手追Epic Quest容易好多

符石 來源邊到最多？

#731 高質無雷評價

第一頁都講咗
WBI 產出係最高 不過好唔穩定
因為唔知出咩箱
不過只要出一次紫箱中符石都已經夠做

劇情關一定最差 唔少諗

最穩定當然仲有影域同Token shop

rocket 4技係飛船入面射都好正

新個招有加攻喎

今朝睇盟有人發張圖
thanos 烏木 反蜜汁人 abx 打350萬分

CA新制服高攻左唔少...其實買得過

四技仲有無敵 五技加攻又改到可以同其他效果重疊 pvp同pve都好用好多 況且制服買哂兩件仲有加成

有幾多成機會啲制服會改技
4年嚟有幾多次

唔多
記得仲有次Star Lord 制服改技
應該咁耐都係2 至3次

都知
不過無咁多料升多次制服
舊制服已經升好

我完全唔明搵巴同其他巴打話thanos a3制服打tl好啲理據係邊？

先唔講明面上t2被動多咗傷害同制服多咗20%英雄傷
就咁搵tl果位id.Karllcl 嚟試,我方組合末日 thanos 大媽

一開波即轉A4 Thanos, 由佢auto 打4次，贏3次，注意贏3次係講緊thanos 一挑三，有次打再末日死咗，但實際上我未輸過，因為最後有大媽

然後用A3 thanos 呢，4次auto 4次都挑唔到三隻，二次俾A4 thanos 殺，一次打到末日就898, 一次打到去大媽被殺
所以A3制服好啲原因係邊定係佢手動好勁？

a4老薩好硬，根本pvp第一人黎

sorry 我無講清楚
其實都係手動試咗幾場
我手動timeline 用舊制服打咗6至7場都無輸 而且都係ACE kill
而且清得快過新制服
新制服技能冷卻長 搞到打好耐

至於auto 就未試過 一陣試吓
而且新制服啲技能仲係用唔慣

理論上新制服好過舊制服
只係手動情況下 舊制服都做到新制服效果

新手玩家追完post有少少野想問巴打

1. 見巴打話接力包最抵，課完接力包有無可能砌到隻T3 thanos出黎？連一星thanos都唔知點先拎到，或者可以砌勁到其他英？鍾意thor, cm, im, ca同hulk,暫時得hulk升左T2,但已經無得再升

2. 錢其實最主要用途係用係邊？

3. 見到商店有好多endgame T2角色 6星賣1500石，其實抵唔抵買？

thx

可能係舊制服s1 cooldown少，其他技又即出唔洗等？
制服進步一定有，但可能啲意思係非大進步？

明白
恰恰相反,TL我比較少手動, 頂多見人地大媽出S4轉人, 同幫白痴Dr Doom出S5

無錯
S1 冷卻少 手動好輕鬆秒T3 大媽

不過新制服輸出高咁多
日後都係Thanos新制服嘅天下

1. 之前就打世界王解鎖1星角色 升階需要打世界王既材料 同大量生體 詳細自己再搵要幾多 就算中手都有排先T3到thanos
2. 所有地方都要用錢 e.g 升階 升技 洗角色IOS套裝
3. 唔抵

補充一點

1星上6星 60lv 要
8800 BAM
2700 CNS
8800萬金幣
6008生體
仲未計升20裝 25裝 70lv
T3 真係要慢慢farm
無得急

btw 第一頁已經有T2 T3 升級資料 自己可以睇睇

我諗話舊制服夠既係for 微課無精加少玩pvp 既人
不過微課表示Thanos uniform 係instant buy

同上年iw係一樣一出就買

Iw版升到神話，endgame得稀有，但都換新制服，真係勁好多

有冇人要下星期先睇

卡片咁樣夠唔夠玩

角色應該上t3定升多d t2
宜家差少少就升好鳳凰

想問下大家啲5/6星烏魯邊到嚟？
打劇情合上去？ 轉換？

同埋想問PVP係指TL?
定所有同玩家對戰都算？
PVE係指所以對電腦敵人嘅mode?

攻擊力低左D wo

CA新竹衫4技有bug
睇到頭都暈

CA制服我覺得買得過
新4技輕鬆過40層以上wbu
以前舊衫升爆都唔太掂

棄咗game幾個月，睇完endgame 諗住玩返
想問endgame啲制服已經出哂，定係會再出？

追post

可以咁理解都可以
Pvp主要有tl、戰爭世界、佔領、錦標賽
Pve就world boss、abx、巨人

個特工點數 大家係點樣點

瑩光棒既機率真係好閪下

錢

運續4 日無出過

搞左一個下就
開左個新fb之後
重down完game之後就要重玩一次開左個新ac
之後原本果個Unlink左原本果個fb
就見到呢個msg，想問即係點？
再用原本果個撳Link fb就遇到呢個msg
我應該係要載入定係點
好驚比呢個新蓋過左個舊ac
依家瀏覽器同手機App個fb都係新ac

點左道具 好似唔係好明顯

屌那星

可以上水啦

錢好似好啲,因為永遠都唔夠

終於睇左唔洗驚你地班劇透撚，真係好撚好睇呀屌

有冇巴打可以幫幫我手ar~

唔該哂各位巴打～

講左冇解綁呢樣野 一係就成個fb比佢

對比番iw版窩物先同EG版窩物先
EG版真係做得極撚求奇, 背脊碌炮完全裝飾
IW版出招你會見到佢背脊飛彈匣, 而被人打會用後面碌炮反擊

有劇透

小弟好耐無上網啦

但我唔想要thor
想佢重整ca

好想要啊，屌爆狗狗條臭jer

Hulk冇制服，買end game 定 thor3 套制服勁啲？

Jean,cable,thanos （ all with uni )
求升順序

Except jean

ca理論上應該要有另一套skin加新招架

有無巴打放ac
睇完想入番坑 但又唔想由頭打過

但係隻game得升人先好玩 養成

麻煩大家討論新衫時注意下唔好劇透

追唔到 諗住平平地入個起碼無咁辛苦先

啱啱睇完 想買ca同im 不過兩位都冇新技

一定係endgame架啦 有新買新

劇透注意

哇屌，岩岩見到1500鑽就有T2角色
我宜家數埋都係得7-8隻T2，係咪基本上都可以買Rocket & Hulk & Nebula
加深角色池都好
Hulk要諗下買新隊服定之前果件

極唔抵
不過課長可以買

鑽 買哂d極限模式 同 新制服 同 dx包 啦
果度萬幾兩萬鑽 要用

想問HULK 如果PVE向既話係咪買雷神果件制服抵D

8591無晒帳號賣。 因為套戲問題？

想收個帳號玩都唔得：（

有冇巴打指引下

唔洗指引
你鍾意點玩都得
呢啲無傷大雅，我就合返黎既

無玩好耐

信箱有5隻6星自選。2隻t2自選。1500+生證自選

請問我應該揀d咩好？

千4分已經遇到幾隻T3 thanos
再加埋D T3狼人T3 CM
又要打返manual
第1次遇到,manual都比佢3炒
硬撚到,又高傷

合係指升星？

傳說戰鬥
最後個關有招成個場都係紫色大圓圈
點避

爆果下行入綠圈

新手 玩左 8個鐘 。。。
未課金 。升爆美國隊長

想問legendary fight d pack抵唔抵買有咩獎勵

世界頭目 thanos 困難
咁難打既 一級都過唔到 比佢秒哂三隻
三隻都係t2

淨係第一層都打唔贏 係關走位事？
中佢一下技就死

驚奇先生打世界王無想像咁好用
係咪因爲我未t3同用緊普通特裝

係 有招波中左就收皮咁濟

放心 過多幾日肯定隊隊t3 thanos+大媽
今週好在禁咗wasp, 唔係仲爽

新手想問 特工要點咩

無計，t3 thanos係唯一一隻可以有效地對付裝破壞既cm，自動都夠打

T3 thanos打DP好似切生菜咁

好耐之前game center同fb都有個帳而家重新玩返玩到56lv但係fb都帳刪極都仲係到game center有冇方法刪舊帳

大家覺得買唔買IW個Thor Skin定係再等更新好?

等啦 都講到明有新

T3黎計 依家CP最高係咪CM同美隊
依家夠料可以升第一隻T3

DP美隊都唔差

DP要時間先完史詩任 唔想用卷
見人T3美隊一招車世界王幾行血好爽

求教咁多位師兄， 呢個比邊個好

我想問新手英雄卷都係換小美最好？

任務送左成隻T2比你喇wo

我得stryfe同cm夠打
doom 同dp唔多夠做
用緊激動,太脆

我睇第一頁攻略

有冇得delete 重練？

而家有得送小美真係好 以前又要升6紅又要t2

隻GAME都就快END
咪送下野比你新手囉

新手上路課咗少少，而家有啲迷茫唔知應該點升
主線又卡咗係12-1，應該向咩方向成長落去？
求巴打指點下

擴闊角色池打影域 基本每星期15層

我仲有張T2卷，原本想升thor/ca但爬咗文又好似好哂料，巴打有冇建議升邊隻好？

如果要用black order張卡 邊張換走係最好？

鋼鐵雷神/魔甘娜 缺反派揀後者

巴打聽問清楚係咪呢隻？

係 升角方向以影域＋14日既極限盟戰為目標

想問下咁多位師兄我依家得呢堆角色同埋Thor infinity war skin 堆石應該點用 同埋有一堆生體卷唔知揀邊隻好希望咁多位師兄可以推薦下唔該晒

新手開始出現 標準答案係睇PAGE 1

新果件ca同舊既好大分別

話說玩左兩年無課 尋日課左28蚊
前兩日係商店買左黑豹P卡
今日

S4 好高傷

突然之間諗到其實紅骷髏都可以出skin

咁可唔可以俾返奧丁件制服嚟先...

上返水發現真係好多新手
包括吉兒

石好珍貴，主要買返生制服 同 買高六卷升月卡角
你而家d 平民勁角都有，練左上去先，
以打到WB 同 15層SL為主, 咁game 內資源就sustainable

有冇盟收人，回歸玩家 agent level 51

咁都係一招技姐
點解fb d人可以咁撚柒串

回鍋番黎，出量力先爬到四五層塔好痛苦

美隊比呢個特裝好唔好 定破防免疫仲重要d

reddit新手頭28日攻略

打佔領同pvp要破防，abx,世王可以唔洗

想問吓各位，本身冇Thanos嘅話，買end game嘅uniform係唔係即係買咗Thanos？之後就可以用得？

No

唔係 都要係world boss 打夠20生體先叫到出黎
如果你買左uni 就一叫出黎就着住咁解

Thx🙏🏼

明白，唔該晒🙏🏼

唔該師兄想問下應該主升邊幾隻因為新手唔係好清楚同埋有成千張生體選擇卷唔知揀邊個好唔該晒

啲新手角色池
每次只要望一望佢地有冇shuri，就知有冇睇過#1
因為Loki 同SR佢地通常有

睇完end game心血來潮開返黎玩, 原來對上一次login已經係9xx天前

想問下大家antman套制服推唔推薦？
想要多隻速度打影域
上網睇評價話攻擊唔高

影域應該夠做有突
只係唔夠力打wbu個啲姐

唔算meta
但未t3 打到29 物攻個關

條黑妹仔好撚正

新手課左少少 v5

想問月卡生證應該拎咩好

貼埋有咩角優先上左t2先好

[img]

Pish

年中個個都咁問無人會理你，基本上第一版有曬超詳盡攻略，可以慢慢研究

有冇人試過咁？

想問係咪所有p卡以外既卡都可以打翻黎 想開卡片收藏但有d卡凈係話商店出

有d非p卡要抽箱或者lab個purchase有時會出現

其實無話邊隻上T2 好啲 係睇你想用佢黎作咩用途
如果新手主要都係集中shadowland 既會建議升多啲唔同既六星好過你上T2 主要係多啲反派
例如過到單層影域既而你未刷既有
wasp(半工具人，亦可solo, farm dimension rift)
sandman (反派，special mission)
主要將你啲六星加強打到shadowland 15層先 見你都夠六星玩

如果真係要T2就
小美（唔清楚你新手係咪送T2)
coulson
wasp
shuri(新手30日揀（？））

月卡就唔清楚 無課過 小弟建議開曬角先（？）睇下其他師兄教路

睇第一版做下功課 或睇857樓reddit 個po 有咩個角有既你無可以參考下 係近期最有用既角色

好 好 我研究下

舊年第2波好似5月尾定6月頭
1個月時間儲石等cm&thor uni
同埋iron man & gg t3 好似都係第2波先有
即係可能有角開T3,我估bw/clint/hulk

呢期玩返 暫時一隻t3都未有
第1隻應該揀邊隻？利申冇cm制服
主要想用黎打wb
開機堡一般要15秒打死快銀我做唔到

啱啱睇完

用卷？
你用到就真係快啲用好啲

終於睇左A4

劇透注意

點解既 依家買左一日刷20場仲打算唔用tim
差dp任 未解哂

你指用卷嚟做咩？

有冇人會課月卡熱血？

邊個Group?

不過CA新衫高傷咗好多, 我啲盟友用CA打ABX啲分仲高過范生

唔該晒

咁我以開角為主先

唔記得但我cap左圖

好撚串
條友都只係話覺得分別唔大
跟住一黎就問係咪食左屎

哦, HK果個勁低質, 我多數睇台仔果個...

我記得hk果個group有條友勁on9，乜都唔滿意

我有CLICK過入去睇條友
似係果D知少少懶醒果種細路...

咩名我兩個都GP都無咩留意...

你平時仲串過佢啦

不過我自己用ca打boss
招4技差唔多一半T3技傷害(微儲傷)
而且硬食左招紫色圈圈都死唔去

我一D都唔串....

只係好懶

出名勤力仔....

勤力就出情報喇屌

CA新衫abx我打到過200萬
IW個件最多120萬咁上下
都幾值得買

出乜尻野情報呀
你地課哂金啦咩
你地唔課左先點出新野呀....

但我THANOS都仲未買...

繼續吹

你屌人唔課金
你自己又唔課

我真係未買
我本身得4千幾石
買左浪人，NEBULA，IM
仲有千幾唔知買邊個好.....

我要等PART 2買我老婆....

你老婆勁柒

係咁天天暗改呀嘛

我以為全部女角都係你老婆

各有各口味
我好鍾意.....

唔係，得OLSEN同BRIE係
最多可以要埋SHURI....

其實我想要埋美隊做我老婆....

課左788

已經好努力咁搵理由欣賞佢, 頂多覺得佢把聲幾淫幾好聽

我留意到每日任務嘅紅色經驗晶片多咗

我想課接力....

痴線，明明成個人都好正....

提外話一下

LMF新歌好正....

你以前好似話sw係你老婆
仲想留個處女t3俾佢

我記得佢個處最後被左隊長

唔係點攻擊??

我仲未破處......

你part2個老婆係CM?

其實以前我唔係特別鍾意美國隊長呢隻角色
覺得呢隻人無咩能力唔似其他角色咁有異能
但近呢幾年，愈黎愈因為佢個人物性格而鍾意佢.....
覺得佢果種性格同態度好正.....
唔知係咪年紀大左口味變.........

唔知另一個老婆會唔會出....

Captain係我既
你走喇

下，仲有邊個
Okoye?

上面咪講左LO屌你個HI....

3P得唔得呀....

加嗰1-2%攻擊就算啦，錢同道具實際啲

照返上年個時間
我估黎緊呢一兩個禮拜應該會有PART 2 情報...

錢會差幾多...
我仲未點過
係咪全推金錢...

哦，佢乜野都無變過喎個look
今集出啲技完全係iw件skin啲技

我有睇啊
但唔想要
其實有咩勁

道具我打次元#4都唔係話好覺制服箱多咗
可能點金幣先好啲
至於攻擊/HP就算, 唔係幾百級點嚟差別真係好細...

點滿加20%錢/30%道具喎

其實我都係講下
我估應該都唔會出....

CM呢啲大媽俾你食老薑
尋日二刷果陣覺得蟻仔個女好鬼正

平時無留意開，但我尋日打次元裂縫某一場出咗3張生體（唔計神話額外生體），唔知關唔關事

如果真係要跟攻略我真係錯鳩晒

屌你個閪啦30歲咋.....
女人呢D年紀最正
啱啱少少熟唔會太生
塊閪仲係好嫩滑多汁
有性經驗但又未係會鬆哂....
好似一塊3成熟既牛扒咁
嫩滑多汁，又有血水
太後生既女唔係個個可以做到反騎你
自己瘋狂UN，扯住你條JER黎含唔比你走果種感覺

唔緊要啦

佢啲性經驗來自宇宙架
都唔知外星人有咩性病

我想問既係點解d新手攻略推薦既，都唔係d高tier既角？
因為我係睇住tier+愛黎升
但d人會推薦d低d既

驚閪咩，帶套嫁嘛...

最高最勁個啲好多原生T2,好難升既角嘛
咁新手不如拎啲易升又唔錯既角去打更多資源俾自己先

我諗係咁(唔識教新手)

要反派黎打影域 你個陣唔夠反派 一遇到成個禮拜就收皮

宇宙愛滋病可以隔套傳播

我都係咁諗
佢地推薦果D應該係易入手得黎能力上又唔會太差
而且算係萬用...

屌你異形咩....

都係
我個解決方法係下個禮拜先打

ching
將錯就錯啦
你課到咁，唔通重開ac咩
而且又唔算好大問題

咁我又無介意過快同慢嘅問題

係驚unsubstainable姐

明明MARVEL有幾隻手機驚
之前都仲見到卡驚果隻既POST
點解頭先出去咩都唔見.....

唔會
跟少少都冇問題
當年我玩都冇乜特別跟到足
因為個陣啲角又唔鍾意，跟少少+揀自己鍾意既角會好玩啲
但當然，跟足會快上手啲（好似係）

rockets 招4技好得意

其實WBU高層會唔會易啲出魔方水晶？ 定係打一階都一樣

睇命水

想問收ac的話
佢未綁fb 我就咁開個新ac比佢綁
咁樣安唔安全？
定連埋game centre?

我同佢都ios

你唔係本身有玩開嫁咩
做咩要收AC

上年棄驚送左比親戚玩
廢事開口拎番

你係咪我識果個恩地，定係另一個恩地
我見連登好撚多恩地....

唔知喎 可能我玩緊個時有交流過掛
心諗點解你會知我本身有ac
Btw 知唔知係咪連埋game centre好啲 定綁facebook就得

你有無同我69互含過

開定先

唔好依味

呢度個個都好嫁....

個標題應該改為: 內有GAY狗

唔好亂屈

話說CM係套戲入面起馬已經40歲...
獨立電影90年代，比到盡佢99年，當年個款都起馬廿幾歲
計返黎2019年，起馬40歲

呢d年紀正

你已經係其中一個

新手
睇手册話要拎左六星角先
但第一關美隊都打唔贏

第一版

少女唔鋤你愛呀婆

好正....想瘋狂啜佢D腳趾仔
逐粒啜乾淨

一句講哂
THANOS同美隊制服二揀一買邊件...

PvP Thanos
PvE CA

咁即係要我兩件買哂

有難度？

佢扮姐

thanos啦，下星期pvp應該成堆人都t3thanos

有，得返千幾石...

買thanos先，隊長等part2先買...扮晒野課金買晒佢

係咪新手就唔好玩 ledgendary battle?

想等PART 2先課

想問timeline有咩好用？

感覺小美同雷神都唔適合，比人飛黎飛去飛死

係咪GG俠，thanos，CM？

其實我例牌果幾隻好少會換
一般都係女巫，鳳凰加CM
如果有禁賽就換美隊或者雷神

4過年都係送垃圾 屌你netmarble

轉頭咪又係死死地氣拎....

995

Pvp top tier咪得嗰幾隻煩閪角
QS CM Thanos DP Stryfe doom(手動) (wasp)

996

破左我功

有精有直六我已經好開心架喇

1000